【Discord】[過千人] 活躍吹水 / 打機 Group !

呢個群主要係聚集一班鐘意 [ 打機 / 鳩噏 / 聽歌 / 唱歌 / 鐘意識朋友嘅人 ]
規矩就唔定啦 , 唔影響到人就OK ! (有小量守則)

而家個群有玩唔同遊戲既玩家係入面
你地可以隨時約戰 一齊玩又得 !

歡迎有咩𝐆𝐀𝐌𝐄想玩可以放上嚟𝐃𝐢𝐬𝐜𝐨𝐫𝐝 一齊討論下
(就算唔打機都可以入嚟 [ 鳩噏 / 聽歌 / 唱歌 ]

[Discord Link]

[群組新功能]
所有新人加入本群組後 會見到以下內容

''本人已詳閱並了解本群組 𝐀𝐧𝐧𝐨𝐮𝐧𝐜𝐞𝐦𝐞𝐧𝐭-🔺所有內容''

是- ⭕
[以上更新可以令所有新人更了解本群組所有守則 再決定是否加入本群組]

[Discord Link]